今日係大埔唔見咗銀包 希望好心人執到

今日小妹夜晚8點幾坐村屋小巴出大埔 唔見左銀包
入面有信用卡 提款卡 八達通 同幾百蚊
銀包係黑色短型款 prada
希望有心人執到可以俾返我
因為個銀包對我有好重大嘅意義
頭先已經報左警同去過小巴站問 但都冇人執到

我都知自己衰大意 落雨自己又笨手笨腳
希望揾得返

你肯俾我屌就還返俾你

邊架小巴

抵撚死啦

25B 元嶺

頭先仲有一絲希望 會有人執到俾返司機
最終都係冇

肯比你屌送一個新既連現金八達通比佢啦